白宮貿易顧問納瓦羅：中美貿易協議已「完結」

白宮貿易顧問稱中美貿易協議已「完結」

納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，中美貿易協議的轉捩點在於中方延誤通報疫情。納瓦羅指，美中雙方在今年1月15日簽署貿易協議後，美方才知道疫情擴散情況。

中美過去先後就疫情、香港等事務問題上導致關係緊張。美國總統特朗普日前認為，自己達成一份非常好的協議，中方正購買很多美國貨，可能會購買總值2500億美元的美國商品。

他又承認，推遲制裁打壓新疆維吾爾人的中國官員，是為了避免影響中美貿易協議。

2020-06-23 10:00:45

又撚狗

即係中共又毀約，唔俾錢

納瓦羅話左係FAKE NEWS 被左媒曲解了

拿華路就拿華路啦

中英聯合聲明都可以走數既話
簽幾多貿易協定都一樣可以走數
正如有啲人講笑咁講「憑實力借既，點解要我還？」
全世界都遲早dup柒佢